放側田演唱會門票

由於臨時唔得閒 所以唯有原價放出去
12月8號 頭場的
有意TG：Klocey

480$飛 二連位黎

有興趣

add me tg:heywhats

好有興趣！！！
樓主放咗未？

sorry quote錯